開尾班車既司機，收左工點返家？

突然諗到 好奇下
請發揮

架車就係佢屋企

N車/員工接送車

唔洗交租 仲有錢收

無限輪迴？

無架 要等頭班車

收工之後就=你個名 ？

尾班車收朝早八點完全無難度

咁你又不如問頭班車司機點攞車返工？

GhostGhostBus

坐N車尾班車攞車開工

認真答你

早更開工搭員工車/N車
夜更收工 趕到就搭正常車 趕唔到就員工車
員工車司機 有時通宵佬做 有時早更再早啲搭N車/行返去做

有真尾班車送佢返屋企

你識法何必破法呀

有諗過山頂纜車尾班司機唔知點落山

其實我冇諗住收到啱既答案

山頂尾班都係落山居多架啦 會有上山既尾班 ？

無限接龍POST有啦之前 等我黎斷9咗佢

有呀 山頂纜車因為得一條路軌
只係中段有個位有分叉路
所以係要上山同落山一齊開車

咁你即係唔信啦？

係創意台學到野

會唔會係山上有宿舍俾員工輪更住

巴打你玩開逆向思維

仲請唔請人

唔識停一架係避車軌然後剩係用一部?